（絲入）你地會唔會好易流眼淚

有少少唔開心就會開始眼濕濕想流眼淚
男朋友次次都問我做咩又喊
但我覺得流眼淚唔同喊
流眼淚係純粹想流，可能係有野唔開心
覺得流完會舒服啲
但喊係有野好唔開心或者好嬲搞到要喊出聲先叫喊
有冇人明我呢種邏輯
次次男朋友見到我啲眼淚都嫌我煩

有冇辦法可以唔好咁易流眼淚

定其實真係我咁懦弱先咁易流眼淚

老實講 一個男人如果出面番工已經好攰 番到黎仲要見到個女人喊 真係覺得好煩同好攰
想抖下都唔得

平時堅強，對著愛情先特別軟弱。

利伸：巴打

我明你想講咩 我都覺得流眼淚唔同喊
有時過一排覺得個人好攰 之後聽sad歌會流眼淚安慰下自己 覺得流完心情會好好多
而喊就真係勁唔開心頂唔順現況 喊完心情都唔會變好 只不過比我發洩左下

水瓶座？
我都好易流
細個嗰陣俾人卑兩卑就眼濕濕
大嗰咗唔會但都幾眼淺吓

我都覺得兩樣係唔同 流眼淚本身冇任何煩惱但有情緒就會流
即係睇完條短片有情緒會流 但唔係本身唔開心

我都明
所以佢一話我煩我就即刻道歉同埋自己收聲
其實往另一面諗
如果唔係佢嘅話我都唔會流眼淚
搞到我咁之後仲要話我煩其實我都好炆
有冇人諗過我嘅感受

如果係巴，我會心生同情
平時堅強但對愛情軟弱嘅男人好慘

係啊
喊完心情唔會變好
男朋友成日話唔想氹我但其實根本唔洗佢氹
咁唔想見到我流眼淚咁我行開囉
過一陣自我回復完其實就冇事
係佢死都要走黎話我又喊個啲搞到我更炆更想喊

唔係水瓶但超級眼淺
我以前唔係咁
係自從有段戀情好hurt日喊夜喊之後就好易喊
可能喊慣左

冇錯！我好易代入角色然後身同感受

我女友都係水瓶座
成日喊，又易玻璃心發作

我都玻璃心
咁你會唔會覺得你女朋友好煩？

唔會
攬實佢就冇事

如果我男朋友都識攬實我而唔係話我咁就好了

依啲係米叫過份感性

我都係咁
睇戲好容易喊
會喊到收唔到聲

越話會越喊 不了

我都唔知
但以前一直都覺得自己同理心過份強

試過完左場離開左戲院之後仲會流眼淚

的確 但佢偏偏唔明

LM全巴打

我男朋友都係咁就好喇
成日話我喊好煩 問我又喊乜撚野
以前岩岩一齊個陣就會
依家想佢拎張紙巾比我都厭我煩

我會唔俾佢見到我流

我都係咁

除左家母,我都想知有女仔為自己喊係咩滋味

可能係淚線塞

不要低頭 皇冠會掉下來 眼淚也會掉下來

會
只要一諗起屋企人我就會好易流眼淚

會
有時唔知自己邊到嚟咁多眼淚

岩呀 基本上都係自己一個/擰咩面先喊
有邊個會鍾意見到人喊

我明
不安唔開心嬲都習慣左用喊表達
知道佢見我喊佢心情會down
成日扮急尿去廁所喊或者忍到佢走左先喊

我係巴
但我發覺自己好眼淺
一俾人鬧 就好易流眼淚 但明明唔想流
控制唔到

我係巴打但都好眼淺
細細個已經係咁
大個左一唔開心就會匿埋自己喊

比任何人鬧都會即刻喊比你睇
童年陰影

會
改唔到
男朋友話煩
朋友就係咁話我眼淚唔珍貴
其實幾唔開心
有時真係想喊個陣聽到啲人咁講真係又嬲又唔開心

真係好撚鍾意喊
邊有人頂得順我

我都好易喊
有時睇啲感人既嘢都會流哂眼淚
有時男朋友表達完佢對我既不滿 夜晚諗諗吓又會自己係床喊到收唔到聲
連發夢有時都會喊住醒

我都係水瓶座
成日會因為啲好少嘅事就眼濕濕
明明好盡力想阻止啲眼淚流出黎
但佢一問我做咩事就忍唔住喊

會，喊包黎
有時忍唔住喺街喊好樣衰

喊到喊唔出點睇

喊喊喊屌你老母
淨係識喊無撚用
知唔知你喊個時幾撚想屌柒你

女人喊真係煩到仆街

我同你相反，唔識喊，到自己一個人靜靜哋先會流眼淚

喊唔一定無撚用架喎
同你講粗口一樣係情緒發洩
之後都係會企起身解決件事

我都想忍到 已經好努力忍

明明如果唔問就可能捱得過
但一問然後諗番起就即刻想喊